連登仲有冇人聽農夫（多圖）

之前農夫rap又好聽又會諷刺時弊
上咗cctvb之後就收咗皮
想知仲有冇人聽佢哋啲歌

聽佢地賠do 姐講爛gag就有
而家佢地都唔肯唱歌
係都要係無線做do姐下把

多圖=一張圖

叛逆少女墮樓亡
迷幻毒品禍一生

成首歌都好sad但真係同香港現實社會一模一樣

真心覺得唱歌好過主持幾個班

佢地d歌melody上真係好好
但可惜歌詞真係商業化得好緊要
全部故意用d最容易引起討論同共嗚的阿媽係女人題材
兩性關係，打工仔，錢，樓.. etc
好倒模，好大愛左膠商業化

嘩好中呀，嘩好貼地
但全部都係包裝過的野
無火，無佢地自己想法

但係起碼都叫香港題材唔似其他偽人淨係得情歌

ONE TWO THREE齊話聲～～～

Oh 有人話我似阿Rain
So 又話我似祖名
No 我最近先至知
有人話我似補習老師Joseph Li
無論眼鏡定髮型
面形定身形
相似度直情冇九成都有八成咁勁

04年開始聽到而家

冇

農夫啲歌都叫商業化
咁其他歌手啲歌叫乜?

仲睇tvb

十七年華既農夫

嚟吖嚟吖陪我行

24都好有feel
上次睇佢地演唱會 咁岩撞正黃子華果場 好正

粒粒皆辛苦就一定長聽
另外有首講阿女比老師搞大肚同狗都正

細個好鍾意聽 大個就發覺唔係嗰回事

我相反喎 大咗聽仲有意思

第一次接觸妳 覺得係我福氣
記得十七歲 妳係我世界嘅唯一
感覺 係乜記唔起
彷彿 喺上個世紀
淨係 記得我為妳做乜都得
我自問自己無兒嬉而妳
消失得無聲無色
毫無痕跡似神蹟
仲未熟悉你就要我心息
咩目的 要我一世都咁珍惜 你咩意思
一年後突然又出現喺眼前
依然 痴纏 似之前 有段牽連 藕斷絲連

仲諗吓可以有咩圖，然後有一張

好鍾意佢地既偉大航道

細個聽依首會驚
大個諗番就覺得好現實

中學時代 撳錢